每次開始一段感情個陣都係順風順水

一段時間之後就樣樣都唔好彩
所有衰野一齊黎
完了吧 如無意外

明明之前都重係咁sweet
點解一夜間變成咁

衰嘢係衰到點

佢就黎要走
想好地地過埋佢係香港嘅日子都發生d無謂野攪到不歡而散

訓唔著呀
訓下故吖

一開始就已經唔順風順水點計

不推文回覆

一齊耐左就易暴露缺點架啦 大家要傾下同互相就下
分手就真係完架啦

呢d人老左變開口埋口話要打仔嘅廢老
佢追你都唔好要

佢訓左
講真對將來真係冇乜信心
愈黎愈冇

佢做過咩令你咁諗先 小事就搵時間傾傾囉

我地本身住得近，佢又話唔鍾意whatsapp，所以我地通常見面多
初初未一齊一星期見三四次
呢排約親都唔多願出
已經一段時間冇出去拍拖，次次hea食個飯就算
黎緊佢唔係香港真係唔撚敢想像

真心愛你？
分啦

點解會同人拍拖可以又唔出街見 又唔電話傾⋯
不如等佢聽日醒左沖上門約佢出街 再同佢傾下 求其嗲下扁下嘴咁話想見多啲 甚至講埋佢比唔夠安全感你⋯（？

未至於咁激掛

我都係 點解會咁樣 相愛點解唔可以一齊

佢已經好過我d仆街ex，起碼有個飯食下
我覺得都算係咁
講過啦
聽就聽，唔聽就算
自己ig有ex嘅相又唔畀人地有

屌咩 拍拖淨係陪我食餐飯
傾完唔掂 我真係會分手 屌 電話唔傾街唔出 家陣同你神交咩

佢下個星期就走，真係唔知之後點

拍咗幾耐？扔落觀察名單
要完都無辦法

同樓主差唔多
但我男友係淺黃，全家深藍
佢屋企係咁叫佢同我分手，講左幾個月
上星期終於唔再覆我msg唔再聽我電話
打算聽日直接去搵佢，有咩就講清楚
我唔接受咁樣失蹤分手

sor睇錯 唔係樓主樓上位巴打先岩
但是但啦

我反而之前全部一開始都麻麻地
最後都係唔掂

而家一開始好好
唔知會唔會遲啲有咩問題